講個笑話 包你笑唔停

阿仙奴

痴線仔

人地一陣就開po咒修咸頓空難死全家架啦

馬撚

你痴線架

你小心等陣輸波比阿狗BIN

笑左先

@N_Bendtner

等陣比阿獌鏝3隊圍笑就唔好啦

講到贏左就唔笑咁

不敗 5 弟